想食好嘢又要平嘅人入一入嚟

做人咪咁cheap啦

死cheap精
支共dna貪得就貪